[有圖]有冇人知呢隻係咩蟲?

長度大約5-7CM左右

龍蝦

蜒蚰？

懷疑被佢咬到
腫撚到呢

似係，巴打住邊區？

魚衣 你張床實唔多乾淨

益蟲黎

笑撚死

龍蝦黎下話